【外國文宣】首見英文版《願榮光歸香港》（with link）

朋友冇acc，叫我代佢出post

英文版《願榮光歸香港》（Glory to Hong Kong)

佢話冇見到有人唱英文版《願榮光歸香港》，但呢樣嘢對於打外國文宣戰好重要。

中英文都係我哋香港嘅法定語言，大家除咗要唱熟中文版，仲要係有外媒出現嘅時候識得唱英文版，感召更加多外國人支持我哋，體現我哋香港人中英兼善同向全世界展視我哋香港人對於爭取民主、自由嘅決心。所以佢簡單咁錄個英文版出嚟，想拋磚引玉，期望會有高手製作更好嘅版本！

英文版《願榮光歸香港》MV用dgx巴係youtube嘅版本，朋友後製英文歌詞上去，因為個背景音樂用嘅版本有啲唔同，所以cut短咗個dgx巴個原MV，十分抱歉。

再次多謝dgx巴，以及一眾連登巴絲嘅製作，中文版《願榮光歸香港》MV：

英文版《願榮光歸香港》音樂版本：高學歷廢青

英文版《願榮光歸香港》歌詞跟hhsk巴個post：

光復香港，時代革命
願榮光歸香港

《願榮光歸香港》 歌詞
（ Glory To Hong Kong）

何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

推

自推十次

1/10

2/10

3/10

勁
聽日唱比全世界聽！！！

4/10

5/10

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

6/10

p

7/10

8/10

9/10

10/10

推！好有心

識唱嘅一齊唱

世界一齊唱

譯得好準，唱得好，多謝你哋

幫推

唱功認真有待改善

係咪未有正式合唱版本？？？呢個似demo

推唔到好撚癲，英文版啱意思又啱音

英文版好似仲難唱

唔係我哋譯架
朋友見到跟住唱

push

女版送禮勤
are long with us~~~~~（震哂

高音嗰part係幾難，廣東話都唔係好唱到，我會努力練㗎

係啊，快啲搵人唱個合唱版啦
啱先見到即時用電話錄架咋

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

唱多幾次就得架啦
我英文好渣都學識咗

Push!!!
推！

上唔到去嘅時候，我直接轉返低音

幫手推多次

幫轉告你frd， 多謝晒啊！！！本身睇歌詞唔係好識點唱！

仆街中共
咪搞我地

英文好難唱

《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

呢個版本好似澎湃啲

難唱到仆街

908 美領見

大力推上國際！

聽到好感動

直接將字幕譯成英文唔係就得啦咩，感覺整埋英文版好似做多左，話哂係我地香港人嘅歌

推。。好高音

幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
908 美領見
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

好好聽啊

PUSH!

譯得準，但係幾翹口

不完美，可接受

推到有人唱

個日唱！

咁都叫準 ....

練多幾次先錄啦

聽到喊

Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

絲打英文accent好聽！

照翻譯好似怪怪地，有冇得再執下？唔夠中文版順口

香港國歌，希望下年奧運sarah代表🇭🇰拎金牌嘅時候可以奏呢首國歌

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我見到好似有第二個post
啲詞填得好靚
但係搵唔番響邊

我哋嘅法定語言係中英文啊
唱埋英文有咩問題

好好聽 不過最後嗰度好似幾難唱

正，中英對照

睇埋英文譯詞，《願榮光歸香港》真係國歌級！！！

#84 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

摩根廢人巴個version都好好

Our tears seep through this weeping land,
Our ears hear the raging of men.
We rise and we cry a-front our stand,
Let this land be free again!

Our fears, though they stayed like a wraith,
The years never stopped our rooted faith!
Our chants ring aloud along the bloodied path,
Build this land o’er our wrath!

‘Tis the night stars fall and all seem lost,
Heed the horn, amidst the haze and through the skies!
We gather for freedom and rights, no matter the cost,
Our strength and wisdom never dies!

Our dawn has come, let us write the pages!
For our home, revolution of the ages!
For our men, by our men ere the end of time,
For the rise of Hong Kong’s prime!

推！

多謝手足

快啲搵人唱啦

難唱到仆街喎

呢個外國文宣都好正

大家幫手推一推

For the glory of Hong Kong

一定要推

都係嘅

Push

高質

後面高音個位我都上唔到，直接低音返

佢都托我同你講返多謝啊，希望快啲有專業嘅人出個專業嘅version唱得唔好，唔好見怪

痴線好正

pish

高質 推

呢首Hong Kong Anthem，香港國歌你唔係唔識唱下話

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》
何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

908 美領

Pushhh

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

要多d人唱先夠氣勢

（我願榮光歸香港）唱到既英文歌詞 (Version 2)

呢個順啲喎

得一把女聲弱左D, 同埋高音唔穩定
加返多D 人

啱啦，其實好多外國國歌
同一段音樂都有好幾段歌詞，
英國嘅天佑女王平時只演奏一段，
但實際有6段歌詞

英文版願榮光歸香港都應該納入正式歌詞

輕輕推

佢唱個key太高 一到最後個段即刻沉返落去

好勁

我覺得國歌淨係唱一種語言就夠，同埋英文版聽落冇咁澎湃

推~~ 聽日集會見

Grammar唔啱喎

香港國歌

聽日要唱英文版

push好聽到起雞皮

好撚難唱呀

聽日唱!!

好多雜音 有少少甩beat

都唔啱key

推推

真所以呢個post係拋磚
利申：朋友一個人錄同剪（我幫手開post架咋）

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

iTunes 有無得down

絲打好高音

電話錄係咁上下貨仔

好好聽 喊左

高音位點唱 雞仔聲 實走音

可唔可以唱埋呢個version

絲打可唔可以唱埋呢段詞

唱呀

自我調整

《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

呢個版本唱出黎有國歌feel

大推

推推推

點樣dl 純音樂版本?
想做電話鈴聲

有冇男聲英文版本，我聽日去現場播

推呢個
意譯既準又唱得順口

但我想問點解條片入面個title係《我願榮光歸香港》，多咗個「我」字？係專登？

我哋想拋磚等合唱版

多咗我改返先

50秒告訴你為何我們需要獨立調查委員會

[url]

[/url]

9月8號約定你

glory to HK

Sor自膠
條片朋友用dgx巴嘅片，改唔到

其他version都好似係咁

眼濕濕

呢個正！
推呢個

光復香港，時代革命
願榮光歸香港

好正

我諗應該係dgx巴佢地填完詞直接用最後一句做題

我願 榮光 歸香港

美國國歌
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

勁

令人感動的影片，真的願榮光歸與一眾有良知和愛好公義的香港人

#84??

Pish

有無up上twitter 可以share

好好聽. 但係好難背. 唔知係咪老咗

有心

唱咗幾次就熟今晚狂唱願榮光歸香港中英+美國國歌

好似中文好聽d. 不過照推

但英文都係香港官方語言
有些國歌都可以有兩種語言 例如New Zealand

記得唱美國國歌要右手放心臟位置
Required by national anthem law gah!!

有個位勁難唱

放上twitter?

咁高音唱唔到
有無重低音加音域唔廣既手足圍爐

巴打試下唱

直譯版

Yes 同埋有啲位其實唔啱音 聽落好格硬

已背中文 英文仲要唱多幾次練多幾次

我冇用開twitter用youtube link share到上去嗎？
不過我哋純拋磚，想見到更有力量嘅合唱版

有人帶到頭就一定唱到

捍自由來齊集這裏 嗰part 中英version都難唱上唔到又唔夠氣

我

《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

英文版就推依個啦 高質好多

個人意見做字幕就夠
你有冇見過人唱國歌唱其他語言
英文始終係第二語言 唔係母語

好正聽到喊

唔太推英文版
一來距離聽日時間太少
有時間練好美國國歌仲好
講緊兩首歌都要唔睇歌詞+無伴奏咁唱

二來認受性唔夠中文版高
聽日可以預計中文版會主導
到時中文大大聲, 英文細細聲仲肉酸

三來香港國歌用返廣東話其實仲好
外國睇到我地唱
自然會想知我地唱咩

(當然長遠未來識埋英文版就更好
但聽日中文+美國國歌其實夠)

英文同廣東話缺一不可，雙語好重要因爲我哋係國際大都會

keep 住唱廣東話啦

有英文意譯就夠

推呢個

雖然係p牌仔 照推

但英文都係香港法定語言 所以我覺得整埋英文版好啲

Agger

中文版我已經識唱
首歌已經好熟
英文版我齋睇詞的話唔係好知點唱

P牌推!加油!

利申：我已經背咗廣東話
不過我都覺得可以有英文版，冇衝突

願光榮歸香港

小弟合唱團男中音baritone 都唱唔到最後啲高音

推 聽日一齊唱

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

幫推
依首「自游」都好高汁 歌詞好到位

very good!!

英文版正呀！我推唔到呀！
入尼推啦！

中英國歌用同一個melody

原 post 已經有高手講咗
1. 高音位同字嘅 stress 唔夾
高潮位變咗啲非關鍵字

2. For the glory, liberal land
錯 grammar
可用 glorious

應該對比另外兩個翻譯版本
再執下
不而太快出最終定本

中英文國歌對照！

香港獨立日就要播啦！

唔啱音但支持要有英文版

同意

搉推

加油！！！！！

推唔到都要推